屌佢老母Foodpanda

話說岩岩叫foodpanda食譚仔
禁左10小辣 尼到食食下覺得好撚辣
望一望佢癡係袋張單變左大辣
打去問客服 佢叫我自己落去換番
仲要勁差態度
如果要我自己去換 請問我點撚解要用你個垃圾熊貓啊

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

唔叫特辣都比足面